[就快完場](TVB)WORKING!!無聊西餐廳第三季(星期六2345-0015)

故事以日本北海道的一間連鎖餐廳「WAGNARIA」作為舞台，描述餐廳內一班充滿獨特個性的店員，於日常所發生的各種趣事。

CAST:
小鳥遊宗太 - 李致林
種島白楊 - 鄭麗麗
伊波真晝 - 張頌欣
轟八千代 - 劉惠雲
白藤杏子 - 許盈
佐藤潤 - 李凱傑
相馬博臣 - 胡家豪
音尾兵吾 - 劉昭文
山田葵 - 黃昕瑜
小鳥遊一枝 - 陸惠玲
小鳥遊泉 - 曾佩儀
小鳥遊梢 - 林芷筠
小鳥遊薺 - 梁少霞
峰岸透 - 蘇強文
真柴陽平 - 劉奕希
真柴美月 - 何璐怡
山田桐生 - 張方正
菊乃 - 詹健兒
音尾春菜 - 沈小蘭

應該係2350-0020先啱

今集又返佐藤線

洪荒之力

峰岸

相馬冇以前咁霸氣

一條友都冇
真係唔會播埋結局

推唔到

唔通要最後回覆都過30日先推唔到

死返入呢度自閉算

真係唔多鍾意呢套成日用呢個詞

發覺唔使點睇頭2季都明劇情同人物關係 (當然，要加上少量wiki)

笑位大致ok

山田好正，我老婆，唔好同我爭

我又試下先

試what

原來有買埋結局，不過斬件上當新嘢

When?

之前涼神(唔記得是咪)話今年亞媽醒森麻播

終於播結局

死火又唔記得上集臨尾做到邊

會唔會有錄到？